求救 Wifi上唔到網

HKBN 1000MB 夜晚番黎 個wifi連接到但上唔到網，另外 手機連接個陣顯示要重入過密碼

係咪hkbn 個隻wifi管家?

垃圾黎好正常

咩係wifi管家

你打去hkbn 啦